{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292642336/hwaseong-travel-sketch-pension-hwaseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698810146524&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6127349&destination=%ED%8F%89%ED%83%9D%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.009255%2C126.982151&sort=RECOMMENDED&top_dp=171818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315641901&selectedRatePlan=384194267&expediaPropertyId=71613823&searchId=30a15986-70f0-4158-a472-a300442a7d10",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 여행스케치펜션"
    },
    "text": "華城旅行スケッチペンション (화성 여행스케치펜션)\n華城旅行スケッチペンションは華城に位置する宿泊施設で、快適で心地よい宿泊を楽しめます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 14個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "華城旅行スケッチペンションは華城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションではどのような特典がありますか？",
            "answer": "華城旅行スケッチペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションの客室数は何個ですか？",
            "answer": "華城旅行スケッチペンションには14個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "華城旅行スケッチペンションのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "華城旅行スケッチペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、華城旅行スケッチペンションでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションのチェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。また、チェックイン可能年齢は満21歳からとなっております。事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションではペットを同伴できますか？",
            "answer": "華城旅行スケッチペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、華城旅行スケッチペンションでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、華城旅行スケッチペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "華城旅行スケッチペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "華城旅行スケッチペンションでは指定喫煙区域がありますので、喫煙はそちらでお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 591
    }
}